有冇人好鍾意摸枕頭角/被角？

由細到大都好鍾意摸d枕頭套嘅角，諗唔明點解

細個會不停扯，依家直接屌

毛巾仔角

因為似lin頭？

利申 同好

我都唔知點解，d角吉吉下幾過癮

將張被入面D毛粒 垃圾 推晒去被角道
愈整愈大舊

細個會咬被角
呢個係我細個紓洩壓力其中一個方法

HERE
又細到大都好鐘意衫角,袋角,枕頭角.......
重要比我玩到隻角爛晒都繼續了佢